突發!! 燈柱有隱形油漆俾保鮮紙包住

一手資料 有狗琴晚油左d 隱形油漆上燈柱 因為落雨所以用保鮮紙包住
掂到d油漆比燈照到有色! 拆燈柱個d 巴打小心d!

Push

點都推左先

FC呢?

我唔在場 但係如果巴把用手套掂過燈柱既油漆可以試下

你依家先講

push

啱啱先收到風

照推

推呀

pish

推

掉手套啦
就算真假都好

依家先講???

提拆燈柱既巴打掉手套

行過掂咗又唔得？

push 我都收到風 即扔！

唔信

但係掉手套，手套入面都有指紋
要戴雙重手套先好喎

PUSH 小心無壞

燒左個手套啦

燒手套

收到風現場有隱形人

記低義士個樣了

燒撚左佢

推住等fc

無source 9up = 散播白色恐怖

真假都照推先

等FC

Source or photo

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

安全起見 燒左D手套佢
因為有DNA都唔知狗會點驗
化寶盆

推左先

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-約45傷1命危
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者：（後腦及四肢）左腳和右手「8成肌肉斷咗，腳掌係完全郁唔到。」後腦須縫6至7針，左手指骨關節無法握緊拳頭，全身瘀傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;要認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

推 保障自己 換手套無壞

推，燒手套呀

記住燒手套!

推, 安全第一

收到風 係真
避險動作做左係救你一命

覺得呢個樓主相當有可疑

大家起底睇下

仲有，班狗又知你會搞燈柱？
第二，隱形油漆會唔會吹大左小小

掉手套反而會留下DNA 大家諗下係咪

無fc 都推左先 小心為上好

咪講左燒手套
如果冇事梗係最好 有事係咪你負責?

小心啲好啲

推推！

啲狗咁撚醒嘅話
唔撚洗痾到成地藍屎水
水炮坦克都用唔撚到啦

比相比資料先散播謠言啦

好假喎🤗

還拖呀 各位

睇睇你啲post 明了

衣物套唔到指紋

尋晚油 到今日乜油都乾啦
唔理 推左先

有皮屑？

呢隻口吻似曾相識

o

咁講留低條毛都奶嘢

唔好理條柱先啦！多人被捕啊仆街！

岩

推咗先

食屎啦你fc 都冇

係？

PUSH

屌？

拆完先講 你都幾可愛

小心

有DNA都好,都要捉到人先有得對.

手
推 扔

假啦on9
一件死物放喺街
摸過佢又代表啲乜嘢

推推

俾籍口破壞保鮮紙

米燃比尼d post 浮上水面啦屌

用紫外光燈照一照..................

小心啲好

估會搞燈柱好正常

信果個都on9

唐老鴨嗰桶隱形油漆？

掂到就一定係拆燈柱咩

其實做左義舉 都應該燒咁D證物
到上門搜查就大檸樂

Push
萬事小心

真架 今晚唔好又後悔

岩岩縛鞋帶扶左支燈一野，拉我呀

Pish

燒左佢
同中共燒糧倉道理一樣

個個都係先知咩

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

先包保鮮紙係手都得夠薄

[超突發] 狗鐵個閪 court 印已變回 High Court ！

散播未經fc資訊等於散播白色恐怖

未撚聽過有d咁既油漆。尋晚油到家陣都唔乾？

幫忙推比手足知

咁賤 推